大家係咪已經回復返正常生活 冇晒抗爭意志

比啲精神 唔好放棄。

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！